有冇人偏頭痛？

好撚痛呀師傅

有冇同路人呀

痛到訓唔撚到

I know that feel bro
成日痛，痛到嘔，嘔到冇嘢嘔

啪左兩粒必理痛都冇用

我的必殺技：必理痛+咖啡

係ams試過大麻先work...

日日都有幾剷陰啲陰啲咁痛
真為痴鳩線架

大麻真係work

未試過大麻
唔做犯法嘢啦

香港就梗係唔好啦
去歐洲同美國既話就一定要try try
冇曬痛楚個種感覺真係好奇妙

早兩日先見到條片，柏金遜病人食完大麻可以有半日正常嘅生活，手腳唔震又講到嘢

公公他偏頭痛

一個星期點都有一日會頭痛
都會痛到嘔 之後個人痛到function 唔到
一思考下就痛

永遠痛同一個位，左右兩邊都痛，好地水波紋咁散出去痛，一痛就痛幾個鐘，痛到標冷汗，點合埋眼休息飲水都繼續痛，頭痛嗰陣好怕電視聲好憎有人出聲嘈到我會更痛
慘撚過M痛

好細個開始就有
仲睇過好多次醫生

後來戒食朱古力 唔飲咖啡 唔食刺激性食物
已經差唔多兩年冇發作過

我上年開始先有
家下耐唔耐就發作 完全做唔到其他野

睇中醫幫到你 之前成日痛
睇西醫淨係得止痛藥
睇一兩次中醫 食一個星期中藥 夠頂一年
之前日日痛

多謝你 我識下

日日都痛

食有 ibuprofen 成份既止痛藥
唔好空肚食 , 呢個成份有 d 削胃
之前係日本買個叫 eve a 既止痛藥好有效
香港買 nurofen 都好似係呢個成份

利申：咁多年黎食 panadol 都完全無任何藥效

散利痛都唔錯，又平

後腦針好痛

估唔到連登都有人偏頭痛。我前日先發現自己有，同阿媽病徵一模一樣，點解男仔都有架，基金上眼一花睇唔到野就知一陣痛到仆街，救命呀
咁多位巴絲打平時會點搞，會唔會睇中醫？